大家個區既美心咩情況

元氣岩岩睇 仲有條長隊
美心MX呢啲狗糧就得返廢老

元氣真係冇少人過

仲好撚多後生 屌你老母

Starbucks 少左後生，元氣都好似少d 但係無咁明顯

利申 將軍澳

airdrop開去抵制美心，starbucks, 元氣

好多人，後生都有

有咩可以取代到元氣

板長得唔得

睇下有冇啲後生上緊連登仲排元氣過去屌柒佢

屌你老味咁多野食係要食美心

好撚多人食元氣啊屌

呢個最難搞

元氣依然好多後生仔女食

將軍澳幾乎俾美心佔領晒快啲執柒晒佢